武漢人都在忙著準備過節，商場裏地鐵站人山人海沒幾個戴口罩的，真不知道遠隔千里之外的漁村緊張什麼，拜託不要再碰瓷武漢啦

拜託諒解下香港人點解咁抗拒 中共同中國好嗎？

2020金句 1月就出現

潮州人?

咩潮州人
binc都唔比？

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

搵返出黎睇下死左未

1月7號武漢都仲係話自己沒事兒

完左之後再 bin c（唔知仲有無以後）

6-7月先完

死咗未

bin真c

點樣可以搵番呢條友出嚟

成日諗起個D 小粉紅

武漢到時可能真係冇漢

有政府 唔怕

支那人沒一個是無辜的

今次過節食得飽唔飽

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

又Bin

變哂骨灰啦

武漢人都忙著偷渡到其他地方播毒啊

推

又金剛棒

笑到最後.jpg

唔知條友仲尚唔尚在人世

binc

Binc

希望大家收下把口

50歲以上大陸人都做過紅衛兵。
文革1976年結束，
當年每間學校都有紅衛兵組織
形同黑社會。
最小嘅紅衛兵6歲，
即1970年出生，現在才50歲。
自小被洗腦會影響一生。

呢啲咁嘅小粉紅根本就係地球毒瘤，係生係死都冇人想知bin唔Binc都Wfc

文革後代 都係咁上下

所以依兩代中國人都冇咩血性

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

個留言變左遺言

鞭鞭有力

可以bin到2046希望留言既小粉紅仲在生

大大力咁bin落去

大大力鞭落去啦！

我好鐘意睇返呢啲留言....越睇越覺得好心涼

希望可以做到呀嬌2.0
年年睇到移花接木 就知係時候過年

1月7日
1月尾即刻打臉

哈哈-閑的

c

睇返6月果時班憤青講既野你仲叫我收?
我嫌我唔夠毒辣咋

個post咁好笑，得咁少人

因為佢地係封在牆內井底
永遠覺得外面世界在害他們
而他們牆內比外界更好
某程度係斯德哥爾摩症後群
十分可憐。

中國人是無藥可救的生物

好撚心涼

我真係好撚黑心，笑完會懺悔，俾我笑多陣

你地唔好咁啦

推

條友曲的

我義和團 不怕肺炎

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

條友有冇新留言

搵人貼返畀佢哋睇

條友死左啦

但是內地對疫情控制真心已經做得很好了。

More

你收皮就有，畀中國政權逼害至死嘅手足係咪死者呀？

見一次笑一次

鄉村真屍

我呢

就唔鞭屍
肺炎會收佢地屍

沒事兒沒事兒

一齊binc

搵佢出嚟再bin過

不死全家冇天理

N年前：

反水貨：
沒有我們中國人你們香港完蛋了！

反送中：
打死那幫曱甴暴徒！香港青年全部都該死！

武漢肺炎：
「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

你叫我收下把口？

想問係咩係碰瓷

仙人跳d friend

你仆街唔嚟咪冇人講囉！
你班仆街如果係縮番落你老母個西到
邊撚個得閒理你哋
當自己係名人呀？

-0-0

今次真正鞭屍
應該已經死撚埋

好撚正

武漢人厲害了他的國

求多D 支那狗binc post

個回力鏢大到呢

碰瓷拍次

微博五毛勁多，要反其道以睇。

死晒未

binc 時間

武漢人都在地府過節

唔知過成點

有無人搵得番佢出黎

唔係佢死，就係我亡 中共就係做到趕盡殺絕先可以獨大咁耐。今日為咗殺盡中共同班狗 就算親生老豆都唔放過

唔知佢死左未

香港是假新聞天堂

never end

抵撚死

而家睇番真係好撚治愈

但我真心欣賞班支畜互相播毒

Agger

死太少 死多d更好 都未一千萬 百分一都無

嘻

手足死幾多人 大陸要死1000倍

人山人海又唔戴罩所以咪一日多咗15000單

武漢人都在化灰
千里之外魚村都空氣污染

過節很爽吧

Baby boomer 先得喇 1966年十幾歲 書無得讀去鬥人 𠵱家60歲左右 政治上當緊權 重唔扑街咩

Send番比佢自己睇

又唔好一竹篙打一船人。我中學時有個教中文既阿sir, 佢細個做過紅衛兵鬥過自己老豆老母。35mins 一堂，佢每堂至少會用5mins 屌鳩中共.

封城日日過節

其實未經歷過文革，讚唔知咩係文革既小粉紅先係最恐怖

lm

支那畜死光最好

唔知條傻鳩死得未呢

支那狗

燒俾佢睇

這個他/她死了沒有？

又給咱們國家添亂

過咩節？

過清明節？

留個名先，請問上面大武漢D人最新微博係點？

Push

做咩推上來
今年可能係佢哋最後一年慶祝

緊係 緊張

好撚正 仲有冇多d 想backup 見到有一個話香港人要搶腦細胞真係笑撚死

萬家宴變萬家塚

可以搞埋萬家解穢酒
下年再搞萬家祭

準備過清明
一家齊齊整整

死左未？

條友死左未？

有冇人有微博搵下條友仲係唔係度
之前見過另外一張圖見到個名叫 YAN YAN 妮妮

好想睇佢近況

今個「春節」特別長

死左2000幾人

商機無限之。醫護集體大移民

唔知佢過唔過到節呢

有account 的可以上去問下。

抵撚死，支那狗唔使可憐

1月27之後冇上過水,可能去咗見毛主席

歷史上最大迴力標

bin真屍

以後唔洗返工返學啦

唔怪得近排武漢入夜後咁多叫聲啦，原來係一齊慶祝同鄉可以提早見毛主席

一齊bin

Bin!

唔知中晒武漢肺炎未

算啦，果條武漢豬分分鐘已經骨灰都唔知有無人認領

已化灰

佢地從來都唔知自己先係最大嘅笑話個下先最好笑
總之就支那人無一個是無辜的啦

@方寸灵台之上：回復@布拉星辰_:武汉人自己都觉得很平常，也没什么很严重的。千里之外的香港，好像都活不下去了。不相信大陆，你可以派一个人武汉驻点，看到底什么情况。真的是一群低级脑残。美国流感死了3000多人也没见他们叫，更何况武汉现在人都在。

@我不是业界良心：Reply @方寸灵台之上:我是土生土长的武汉人，目前在武汉读大学[太开心]现在放假天天去街道口商圈玩。完全没有任何感觉。香港人什么德行，这些年每个内地人都看得清清楚楚

很好 唔聽就最好。

回力標

已經鎖左要login先睇到
有無人幫手睇下佢地R.A.P左未

又bin

請用「自打嘴巴」, 唔好用「打臉」

要譯英文，李文亮吹哨
香港人好早就用行動發出警告
係班愚民唔理，政府隱瞞，發出警告既人俾人話造謠
都出事就全球外逃
而家話全世界欠左武漢
欠你老味

啲人死晒，下年過年唔洗人山人海咁迫lu

最近微博好似少咗好多求救post,係咪真係搞掂咗?

死咗

佢火化左未

比中共搞掂左就真
所以未無新增個案囉
又贏

no matter佢用咩方法搞掂( maybe by killing)其實我都覺得疫情應該真係受控

Second wave

個條友有乜新留言

應該變咗灰了

回力鏢

nice鞭

條友微信宜家點?

會唔會死咗喇？

胡淽喬條老雞又係好多日冇update ig, 唔知死左未

BIN到而家

妮妮應該真係死咗

BinC

又binc

話香港學生帶口罩‘看住特別蠢’果條垃圾教授呢？
鞭埋啦

代價就係唔知死左幾多人

心情差嘅時候就要黎睇呢個post

推比支那人睇

支那五毛藍屍快撚啲睇到

歷史post

每逢見五毛都可以send一次

連登版nmsl

得閒幾開心

高清版

hi

武漢人死曬未？

可能到時都未完

正好有個微博account
YanYan-妮妮（地點武漢）
Last action 25-1-2020，應該往生喇
布拉星辰_（地點湖北）
最後Action 係11-2-2020按左個贊，不過佢個微博好少action 可能係CD rom
方寸灵台之上
最後Action 係25-2-2020
我不是业界良心
仲在生，last action 18-4-2020
私人加個
@弘懿辩证逻辑: YanYan-妮妮：武汉人都在忙着准备过节，商场里地铁站人山人海也没几个戴口罩的，真不知道远隔千里之外的渔村紧张个啥劲，拜托不要再碰瓷武汉啦
尼條粉腸冇死到，8-4-2020 仲係度轉緊post

可能呢d全部都係五毛account黎

最後過唔過到年
新年快樂

沒事兒